====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Le lieu avait été abandonné pendant plus de vingt ans en raison d ' une succession non résolue .
Entity Name (Type) :: Le lieu (MISC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Le lieu (MISC)
Total entitiy counts: 1

